波鞋交易網Deadstock asia？

佢運作模式有d似抄外國波鞋交易網StockX
佢地話有專家對交易的球鞋進行檢驗
有冇巴打絲打係呢個網買過？可信？

On9

抄足stockx啦

香港咁撚方便唔洗用佢啦